# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-24 17:17:04+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"X-Generator: Martian\n"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Previous']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Previous"
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot16']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot16"
msgid "Slot 16"
msgstr "欄位16"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot17']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot17"
msgid "Slot 17"
msgstr "欄位17"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot18']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot18"
msgid "Slot 18"
msgstr "欄位18"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot19']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot19"
msgid "Slot 19"
msgstr "欄位19"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot20']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot20"
msgid "Slot 20"
msgstr "欄位20"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot21']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot21"
msgid "Slot 21"
msgstr "欄位21"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot22']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot22"
msgid "Slot 22"
msgstr "欄位22"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot23']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot23"
msgid "Slot 23"
msgstr "欄位23"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot24']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot24"
msgid "Slot 24"
msgstr "欄位24"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot25']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot25"
msgid "Slot 25"
msgstr "欄位25"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot15']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot15"
msgid "Slot 15"
msgstr "欄位15"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot13']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot13"
msgid "Slot 13"
msgstr "欄位13"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot12']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot12"
msgid "Slot 12"
msgstr "欄位12"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot11']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot11"
msgid "Slot 11"
msgstr "欄位11"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button3']
msgctxt "Interactables.Button3"
msgid "Button3"
msgstr "按鍵3"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PassengersChair']
msgctxt "Interactables.PassengersChair"
msgid "Passengers Chair"
msgstr "乘客椅子"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CaptainsChair']
msgctxt "Interactables.CaptainsChair"
msgid "Captains Chair"
msgstr "艦長椅子"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge']
msgctxt "Interactables.Cartridge"
msgid "Cartridge"
msgstr "晶片"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Battery']
msgctxt "Interactables.Battery"
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Flush']
msgctxt "Interactables.Flush"
msgid "Flush"
msgstr "壓力重置"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureDown']
msgctxt "Interactables.PressureDown"
msgid "Pressure Down"
msgstr "壓力下降"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureUp']
msgctxt "Interactables.PressureUp"
msgid "Pressure Up"
msgstr "壓力上升"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Import']
msgctxt "Interactables.Import"
msgid "Import"
msgstr "入口"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export']
msgctxt "Interactables.Export"
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Use']
msgctxt "Interactables.Use"
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPage']
msgctxt "Interactables.PreviousPage"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPage']
msgctxt "Interactables.NextPage"
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitHalf']
msgctxt "Interactables.SplitHalf"
msgid "Split Half"
msgstr "拆成一半"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitOne']
msgctxt "Interactables.SplitOne"
msgid "Split One"
msgstr "拆成一個"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button2']
msgctxt "Interactables.Button2"
msgid "Button2"
msgstr "按鍵2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot10']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot10"
msgid "Slot 10"
msgstr "欄位10"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot9']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot9"
msgid "Slot 9"
msgstr "欄位9"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot8']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot8"
msgid "Slot 8"
msgstr "欄位8"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot7']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot7"
msgid "Slot 7"
msgstr "欄位7"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot6']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot6"
msgid "Slot 6"
msgstr "欄位6"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot5']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot5"
msgid "Slot 5"
msgstr "欄位5"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot4']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot4"
msgid "Slot 4"
msgstr "欄位4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot3']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot3"
msgid "Slot 3"
msgstr "欄位3"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button1']
msgctxt "Interactables.Button1"
msgid "Button1"
msgstr "欄位1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Mode']
msgctxt "Interactables.Mode"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot14']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot14"
msgid "Slot 14"
msgstr "欄位14"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Drag']
msgctxt "Interactables.Drag"
msgid "Drag"
msgstr "拖曳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfL']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabCalfL"
msgid "Grab Left Calf"
msgstr "抓住左手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfR']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabCalfR"
msgid "Grab Right Calf"
msgstr "抓住右手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighL']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabThighL"
msgid "Grab Left Thigh"
msgstr "抓住左腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighR']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabThighR"
msgid "Grab Right Thigh"
msgstr "抓住右腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmrR']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmrR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "抓住右腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmrL']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmrL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "抓住左腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmR']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "抓住右腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmL']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "抓住左腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabHead']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.GrabHead"
msgid "Grab Head"
msgstr "抓住左手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightFoot']
msgctxt "Interactables.GrabRightFoot"
msgid "Grab Right Foot"
msgstr "抓住右腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftFoot']
msgctxt "Interactables.GrabLeftFoot"
msgid "Grab Left Foot"
msgstr "抓住左腳"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightHand']
msgctxt "Interactables.GrabRightHand"
msgid "Grab Right Hand"
msgstr "抓住右手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftHand']
msgctxt "Interactables.GrabLeftHand"
msgid "Grab Left Hand"
msgstr "抓住左手"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot2']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot2"
msgid "Slot 2"
msgstr "插槽2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot1']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot1"
msgid "Slot 1"
msgstr "插槽1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Error']
msgctxt "Interactables.Error"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Powered']
msgctxt "Interactables.Powered"
msgid "Powered"
msgstr "已供電"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Lock']
msgctxt "Interactables.Lock"
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: /Language/Interactables/Record[Key='OnOff']
msgctxt "Interactables.OnOff"
msgid "On Off"
msgstr "開關"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Prev']
msgctxt "Interactables.Prev"
msgid "Prev"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Open']
msgctxt "Interactables.Open"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot26']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot26"
msgid "Slot 26"
msgstr "欄位26"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot27']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot27"
msgid "Slot 27"
msgstr "欄位27"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot28']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot28"
msgid "Slot 28"
msgstr "欄位28"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot29']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot29"
msgid "Slot 29"
msgstr "欄位29"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot30']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot30"
msgid "Slot 30"
msgstr "欄位30"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltUpwards']
msgctxt "Interactables.TiltUpwards"
msgid "Tilt Upwards"
msgstr "向上傾斜"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Rotate']
msgctxt "Interactables.Rotate"
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateLeft']
msgctxt "Interactables.RotateLeft"
msgid "Rotate Left"
msgstr "左旋"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateRight']
msgctxt "Interactables.RotateRight"
msgid "Rotate Right"
msgstr "右旋"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltDownwards']
msgctxt "Interactables.TiltDownwards"
msgid "Tilt Downwards"
msgstr "向下傾斜"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export2']
msgctxt "Interactables.Export2"
msgid "Export2"
msgstr "出口2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Launch']
msgctxt "Interactables.Launch"
msgid "Launch"
msgstr "發射"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPlan']
msgctxt "Interactables.PreviousPlan"
msgid "Previous Plan"
msgstr "先前計畫"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPlan']
msgctxt "Interactables.NextPlan"
msgid "Next Plan"
msgstr "下個計劃"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CreatePlan']
msgctxt "Interactables.CreatePlan"
msgid "Create Plan"
msgstr "創建"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Search']
msgctxt "Interactables.Search"
msgid "Search"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button4']
msgctxt "Interactables.Button4"
msgid "Button4"
msgstr "按鍵4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Output']
msgctxt "Interactables.Output"
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Hatch']
msgctxt "Interactables.Hatch"
msgid "Hatch"
msgstr "艙口"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Activate']
msgctxt "Interactables.Activate"
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: /Language/Interactables/Record[Key='LayEgg']
msgctxt "Interactables.LayEgg"
msgid "Lay Egg"
msgstr "下蛋"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Eat']
msgctxt "Interactables.Eat"
msgid "Eat"
msgstr "吃"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Input']
msgctxt "Interactables.Input"
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Setting']
msgctxt "Interactables.Setting"
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Increase']
msgctxt "Interactables.Increase"
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Decrease']
msgctxt "Interactables.Decrease"
msgid "Decrease"
msgstr "減少"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Color']
msgctxt "Interactables.Color"
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Access']
msgctxt "Interactables.Access"
msgid "Access"
msgstr "授權"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Magazine']
msgctxt "Interactables.Magazine"
msgid "Magazine"
msgstr "彈匣"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureUp']
msgctxt "Interactables.TemperatureUp"
msgid "Temperature Up"
msgstr "提升溫度"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureDown']
msgctxt "Interactables.TemperatureDown"
msgid "Temperature Down"
msgstr "降低溫度"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustUp']
msgctxt "Interactables.ThrustUp"
msgid "Thrust Up"
msgstr "提升推力"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustDown']
msgctxt "Interactables.ThrustDown"
msgid "Thrust Down"
msgstr "降低推力"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button5']
msgctxt "Interactables.Button5"
msgid "Button5"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button6']
msgctxt "Interactables.Button6"
msgid "Button6"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='UnpackAll']
msgctxt "Interactables.UnpackAll"
msgid "Unpack All"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Unpack']
msgctxt "Interactables.Unpack"
msgid "Unpack"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge2']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Cartridge2"
msgid "Cartridge2"
msgstr "晶片"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge1']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Cartridge1"
msgid "Cartridge1"
msgstr "晶片"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Next']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Next"
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Grow']
msgctxt "Interactables.Grow"
msgid "Grow"
msgstr "種植"
